中大有間Taste

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

推

守住中大

我愛誠哥

非常時期 誠哥唔會介意既

屌攞完遲啲一齊先計數啦

找數預埋我thx

擺低錢啦

push

+1

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

唔好諗咁多啦
This is war

Cls 一間俾藍絲話我地趁火打劫

Mark低攞左咩
幫手找數 +1

記者話需要大量叉電尿袋

from "沒有暴徒只有暴政 （鍾意就Follow la）"